港共中共好開心見到蘋果升上10蚊

成個世界淨係講緊：高追282
麵咪媽又燈
2蚊又跌返落嚟

已經無人再講周庭被捕

係咪你個腦細到只可以裝一樣野？

仲講周庭 721 呢 係咪當手足係condom

拉

擺明又係pr帶風向

裝到好多嘢
但你出去㩒下個熱門
睇下twittertrend
睇下其他social media

係都關心壹傳媒 關心蘋果
但你哋淨係關心個股價
好撚黃

係囉 樓主個腦

裝到你唔提？
定係周庭好似老佛爺咁
淨係擺喺個心度？ 一提就會cheap

推返上來咪得
何況係度推無用
去 Twitter

依家咪講緊叫人留意返
你拉我個post有咩用？

係咪叫人留意周庭嘅post
唔夠282個股價重要

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

幾撚搞笑
又係不推文

我有咩所謂
周庭同我又唔識嘅
拉飽佢

我twitter見到好多周庭嘅tweet喎

發神經